## Wie ben ik?

Ik ben Donovan Sjau en ik ben 20 jaar oud. Sinds dit jaar, begin September ben ik gestart op de opleiding Communication and Multimedia Design. In deze blog ga ik mijn leerproces vastleggen over het project I'm A Designer.

